你班連登仔日日笑鳩匯豐

匯豐遲下一定大大巴打你地塊面
然後成班又出post沒把握機會all in匯豐

樓主買咗好多？